#: ~/Modules/Orchard.Fields/Module.txt
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Module.txt"
msgid "Fields"
msgstr "字段"

#: Orchard.Fields.Drivers.BooleanFieldDriver
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.Fields.Drivers.BooleanFieldDriver"
msgid "The field {0} is mandatory."
msgstr "字段 {0} 是必须的"

#: Orchard.Fields.Drivers.DateTimeFieldDriver
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.Fields.Drivers.DateTimeFieldDriver"
msgid "{0} is required."
msgstr "{0} 是必需的。"

#: Orchard.Fields.Drivers.EnumerationFieldDriver
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.Fields.Drivers.EnumerationFieldDriver"
msgid "The field {0} is mandatory"
msgstr "字段 {0} 是必须的"

#: Orchard.Fields.Drivers.InputFieldDriver
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.Fields.Drivers.InputFieldDriver"
msgid "The field {0} is mandatory."
msgstr "字段 {0} 是必须的"

#: Orchard.Fields.Drivers.LinkFieldDriver
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.Fields.Drivers.LinkFieldDriver"
msgid "Url is required for {0}"
msgstr "{0} 必须填写 URL"

#: Orchard.Fields.Drivers.NumericFieldDriver
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.Fields.Drivers.NumericFieldDriver"
msgid "The field {0} is mandatory."
msgstr "字段 {0} 是必须的"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens"
msgid "Link Field"
msgstr "链接字段"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml"
msgid "Add a neutral option"
msgstr "添加一个中性的选项"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/DateTimeFieldSettings.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/DateTimeFieldSettings.cshtml"
msgid "Display options"
msgstr "显示选项"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/EnumerationFieldSettings.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/EnumerationFieldSettings.cshtml"
msgid "An option is required"
msgstr "选项是必需的"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml"
msgid "Input type"
msgstr "输入类型"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/LinkFieldSettings.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/LinkFieldSettings.cshtml"
msgid "Target"
msgstr "目标"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/NumericFieldSettings.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/NumericFieldSettings.cshtml"
msgid "Required"
msgstr "必填"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/EditorTemplates/Fields/Enumeration.Edit.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/EditorTemplates/Fields/Enumeration.Edit.cshtml"
msgid "Select an option"
msgstr "请选择一个选项"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/EditorTemplates/Fields/Link.Edit.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/EditorTemplates/Fields/Link.Edit.cshtml"
msgid "Url"
msgstr "URL"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/Fields/Enumeration.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/Fields/Enumeration.cshtml"
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "Link Field"
msgctxt "Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens"
msgid "Link Field"
msgstr "链接字段"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "Tokens for Link Fields"
msgctxt "Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens"
msgid "Tokens for Link Fields"
msgstr "链接字段的标记"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "Text"
msgctxt "Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens"
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "The text of the link."
msgctxt "Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens"
msgid "The text of the link."
msgstr "链接的文本。"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "Url"
msgctxt "Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens"
msgid "Url"
msgstr "URL"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "The url of the link."
msgctxt "Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens"
msgid "The url of the link."
msgstr "链接的 URL。"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "Target"
msgctxt "Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens"
msgid "Target"
msgstr "目标"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "The target of the link."
msgctxt "Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens"
msgid "The target of the link."
msgstr "链接的目标。"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "Date Time Field"
msgctxt "Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens"
msgid "Date Time Field"
msgstr "日期时间字段"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "Tokens for Date Time Fields"
msgctxt "Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens"
msgid "Tokens for Date Time Fields"
msgstr "日期时间字段的标记"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "Date"
msgctxt "Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens"
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "The date only."
msgctxt "Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens"
msgid "The date only."
msgstr "仅限日期。"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "Time"
msgctxt "Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens"
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "The time only."
msgctxt "Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens"
msgid "The time only."
msgstr "仅限时间。"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "Media Picker Field"
msgctxt "Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens"
msgid "Media Picker Field"
msgstr "媒体选取器字段"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "Tokens for Media Picker Fields"
msgctxt "Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens"
msgid "Tokens for Media Picker Fields"
msgstr "媒体选择器字段的标记"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "The url of the media."
msgctxt "Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens"
msgid "The url of the media."
msgstr "媒体的 URL。"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "Alternate Text"
msgctxt "Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens"
msgid "Alternate Text"
msgstr "备用文本"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "The alternate text of the media."
msgctxt "Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens"
msgid "The alternate text of the media."
msgstr "媒体的备用文本。"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "Class"
msgctxt "Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens"
msgid "Class"
msgstr "HTML 类"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "The class of the media."
msgctxt "Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens"
msgid "The class of the media."
msgstr "媒体的 HTML 类。"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "Style"
msgctxt "Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens"
msgid "Style"
msgstr "样式"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "The style of the media."
msgctxt "Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens"
msgid "The style of the media."
msgstr "媒体的样式。"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "Alignment"
msgctxt "Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens"
msgid "Alignment"
msgstr "对齐方式"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "The alignment of the media."
msgctxt "Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens"
msgid "The alignment of the media."
msgstr "媒体的对齐方式。"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "Width"
msgctxt "Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens"
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "The width of the media."
msgctxt "Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens"
msgid "The width of the media."
msgstr "媒体的宽度。"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "Height"
msgctxt "Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens"
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "The height of the media."
msgctxt "Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens"
msgid "The height of the media."
msgstr "媒体的高度。"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/MediaPickerFieldSettings.cshtml
#| msgid "Check to ensure the user is providing a valid media for this field."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/MediaPickerFieldSettings.cshtml"
msgid "Check to ensure the user is providing a valid media for this field."
msgstr "选中以确保用户为此字段提供一个有效的媒体。"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/EditorTemplates/Fields/MediaPicker.Edit.cshtml
#| msgid "Clear"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/EditorTemplates/Fields/MediaPicker.Edit.cshtml"
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Module.txt
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Module.txt"
msgid "Fields"
msgstr "字段"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Module.txt
#| msgid "Author"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Module.txt"
msgid "Antoine Griffard, S�bastien Ros"
msgstr "Antoine Griffard, S�bastien Ros"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Module.txt
#| msgid "Website"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Module.txt"
msgid "http://orchardfields.codeplex.com"
msgstr "http://orchardfields.codeplex.com"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Module.txt
#| msgid "Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Module.txt"
msgid "Some content fields"
msgstr "一些内容字段"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Module.txt
#| msgid "Orchard.Fields.Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Module.txt"
msgid "Contains the following fields: Input, Boolean, DateTime, Numeric, Link, Enumeration, Media Picker"
msgstr "包含以下字段： 输入、 布尔型、 日期时间、 数字、 链接、 枚举、 媒体选取器"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Module.txt
#| msgid "Orchard.Fields.Category"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Module.txt"
msgid "Fields"
msgstr "字段"

#: Orchard.Fields.Drivers.BooleanFieldDriver
#| msgid "The field {0} is mandatory."
msgctxt "Orchard.Fields.Drivers.BooleanFieldDriver"
msgid "The field {0} is mandatory."
msgstr "字段 {0} 是必须的"

#: Orchard.Fields.Drivers.BooleanFieldDriver
#| msgid "Value"
msgctxt "Orchard.Fields.Drivers.BooleanFieldDriver"
msgid "Value"
msgstr "值"

#: Orchard.Fields.Drivers.BooleanFieldDriver
#| msgid "The boolean value of the field."
msgctxt "Orchard.Fields.Drivers.BooleanFieldDriver"
msgid "The boolean value of the field."
msgstr "字段的布尔值。"

#: Orchard.Fields.Drivers.DateTimeFieldDriver
#| msgid "{0} is required"
msgctxt "Orchard.Fields.Drivers.DateTimeFieldDriver"
msgid "{0} is required"
msgstr "{0} 是必填的。"

#: Orchard.Fields.Drivers.DateTimeFieldDriver
#| msgid "{0} is an invalid date and time"
msgctxt "Orchard.Fields.Drivers.DateTimeFieldDriver"
msgid "{0} is an invalid date and time"
msgstr "{0} 是无效的日期时间"

#: Orchard.Fields.Drivers.DateTimeFieldDriver
#| msgid "Value"
msgctxt "Orchard.Fields.Drivers.DateTimeFieldDriver"
msgid "Value"
msgstr "值"

#: Orchard.Fields.Drivers.DateTimeFieldDriver
#| msgid "The date time value of the field."
msgctxt "Orchard.Fields.Drivers.DateTimeFieldDriver"
msgid "The date time value of the field."
msgstr "日期时间字段的值。"

#: Orchard.Fields.Drivers.EnumerationFieldDriver
#| msgid "The field {0} is mandatory"
msgctxt "Orchard.Fields.Drivers.EnumerationFieldDriver"
msgid "The field {0} is mandatory"
msgstr "字段 {0} 是必须的"

#: Orchard.Fields.Drivers.EnumerationFieldDriver
#| msgid "Value"
msgctxt "Orchard.Fields.Drivers.EnumerationFieldDriver"
msgid "Value"
msgstr "值"

#: Orchard.Fields.Drivers.EnumerationFieldDriver
#| msgid "The selected values of the field."
msgctxt "Orchard.Fields.Drivers.EnumerationFieldDriver"
msgid "The selected values of the field."
msgstr "字段选择的值。"

#: Orchard.Fields.Drivers.InputFieldDriver
#| msgid "The field {0} is mandatory."
msgctxt "Orchard.Fields.Drivers.InputFieldDriver"
msgid "The field {0} is mandatory."
msgstr "字段 {0} 是必须的"

#: Orchard.Fields.Drivers.InputFieldDriver
#| msgid "Value"
msgctxt "Orchard.Fields.Drivers.InputFieldDriver"
msgid "Value"
msgstr "值"

#: Orchard.Fields.Drivers.InputFieldDriver
#| msgid "The value of the field."
msgctxt "Orchard.Fields.Drivers.InputFieldDriver"
msgid "The value of the field."
msgstr "字段的值。"

#: Orchard.Fields.Drivers.LinkFieldDriver
#| msgid "Url is required for {0}"
msgctxt "Orchard.Fields.Drivers.LinkFieldDriver"
msgid "Url is required for {0}"
msgstr "{0} 必须填写 URL"

#: Orchard.Fields.Drivers.LinkFieldDriver
#| msgid "{0} is an invalid url."
msgctxt "Orchard.Fields.Drivers.LinkFieldDriver"
msgid "{0} is an invalid url."
msgstr "{0} 是无效的 URL。"

#: Orchard.Fields.Drivers.LinkFieldDriver
#| msgid "Text is required for {0}."
msgctxt "Orchard.Fields.Drivers.LinkFieldDriver"
msgid "Text is required for {0}."
msgstr "{0} 须填写文本。"

#: Orchard.Fields.Drivers.LinkFieldDriver
#| msgid "Text"
msgctxt "Orchard.Fields.Drivers.LinkFieldDriver"
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: Orchard.Fields.Drivers.LinkFieldDriver
#| msgid "The text of the link."
msgctxt "Orchard.Fields.Drivers.LinkFieldDriver"
msgid "The text of the link."
msgstr "链接的文本。"

#: Orchard.Fields.Drivers.LinkFieldDriver
#| msgid "Url"
msgctxt "Orchard.Fields.Drivers.LinkFieldDriver"
msgid "Url"
msgstr "URL"

#: Orchard.Fields.Drivers.LinkFieldDriver
#| msgid "The url of the link."
msgctxt "Orchard.Fields.Drivers.LinkFieldDriver"
msgid "The url of the link."
msgstr "链接的 URL。"

#: Orchard.Fields.Drivers.MediaPickerFieldDriver
#| msgid "The field {0} must be have one of these extensions: {1}"
msgctxt "Orchard.Fields.Drivers.MediaPickerFieldDriver"
msgid "The field {0} must be have one of these extensions: {1}"
msgstr "字段 {0} 必须具有这些扩展名之一： {1}"

#: Orchard.Fields.Drivers.MediaPickerFieldDriver
#| msgid "The field {0} is mandatory"
msgctxt "Orchard.Fields.Drivers.MediaPickerFieldDriver"
msgid "The field {0} is mandatory"
msgstr "字段 {0} 是必须的"

#: Orchard.Fields.Drivers.MediaPickerFieldDriver
#| msgid "The media in {0} could not be found"
msgctxt "Orchard.Fields.Drivers.MediaPickerFieldDriver"
msgid "The media in {0} could not be found"
msgstr "找不到 {0} 中的媒体"

#: Orchard.Fields.Drivers.MediaPickerFieldDriver
#| msgid "Url"
msgctxt "Orchard.Fields.Drivers.MediaPickerFieldDriver"
msgid "Url"
msgstr "URL"

#: Orchard.Fields.Drivers.MediaPickerFieldDriver
#| msgid "The url of the media."
msgctxt "Orchard.Fields.Drivers.MediaPickerFieldDriver"
msgid "The url of the media."
msgstr "媒体的 URL。"

#: Orchard.Fields.Drivers.NumericFieldDriver
#| msgid "The field {0} is mandatory."
msgctxt "Orchard.Fields.Drivers.NumericFieldDriver"
msgid "The field {0} is mandatory."
msgstr "字段 {0} 是必须的"

#: Orchard.Fields.Drivers.NumericFieldDriver
#| msgid "The value must be greater than {0}"
msgctxt "Orchard.Fields.Drivers.NumericFieldDriver"
msgid "The value must be greater than {0}"
msgstr "值必须大于 {0}"

#: Orchard.Fields.Drivers.NumericFieldDriver
#| msgid "The value must be less than {0}"
msgctxt "Orchard.Fields.Drivers.NumericFieldDriver"
msgid "The value must be less than {0}"
msgstr "值必须小于 {0}"

#: Orchard.Fields.Drivers.NumericFieldDriver
#| msgid "The field {0} must be an integer"
msgctxt "Orchard.Fields.Drivers.NumericFieldDriver"
msgid "The field {0} must be an integer"
msgstr "字段 {0} 必须是一个整数"

#: Orchard.Fields.Drivers.NumericFieldDriver
#| msgid "Invalid number of digits for {0}, max allowed: {1}"
msgctxt "Orchard.Fields.Drivers.NumericFieldDriver"
msgid "Invalid number of digits for {0}, max allowed: {1}"
msgstr "无效的数字位数为 {0}，最大允许: {1}"

#: Orchard.Fields.Drivers.NumericFieldDriver
#| msgid "Value"
msgctxt "Orchard.Fields.Drivers.NumericFieldDriver"
msgid "Value"
msgstr "值"

#: Orchard.Fields.Drivers.NumericFieldDriver
#| msgid "The value of the field."
msgctxt "Orchard.Fields.Drivers.NumericFieldDriver"
msgid "The value of the field."
msgstr "字段的值。"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml
#| msgid "Help text"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml"
msgid "Help text"
msgstr "帮助文本"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml
#| msgid "The help text is written under the field when the user is selecting a value."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml"
msgid "The help text is written under the field when the user is selecting a value."
msgstr "当用户输入值的时候显示在字段下的帮助文本。"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml
#| msgid "Add a neutral option"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml"
msgid "Add a neutral option"
msgstr "添加一个中性的选项"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml
#| msgid "Check to allow the user to enter a neutral value, like 'Maybe'."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml"
msgid "Check to allow the user to enter a neutral value, like 'Maybe'."
msgstr "选中以允许用户输入一个中立值，例如“可能”。"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml
#| msgid "Neutral option text"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml"
msgid "Neutral option text"
msgstr "中立选项文本"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml
#| msgid "The text displayed when the field is not selected."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml"
msgid "The text displayed when the field is not selected."
msgstr "未显示此字段时显示的文本。"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml
#| msgid "On Label"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml"
msgid "On Label"
msgstr "开启时的标签"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml
#| msgid "The text displayed when the field is selected."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml"
msgid "The text displayed when the field is selected."
msgstr "未选择此字段时显示的文本。"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml
#| msgid "Off Label"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml"
msgid "Off Label"
msgstr "关闭时的标签"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml
#| msgid "The text displayed when the field is unselected."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml"
msgid "The text displayed when the field is unselected."
msgstr "未选择此字段时显示的文本。"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml
#| msgid "Selection mode"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml"
msgid "Selection mode"
msgstr "选择模式"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml
#| msgid "Checkbox"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml"
msgid "Checkbox"
msgstr "复选框"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml
#| msgid "Radio buttons"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml"
msgid "Radio buttons"
msgstr "单选按钮"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml
#| msgid "Dropdown list"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml"
msgid "Dropdown list"
msgstr "下拉列表"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml
#| msgid "When Checkbox is selected, the label for 'on' will be used."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml"
msgid "When Checkbox is selected, the label for 'on' will be used."
msgstr "当复选框选择以后将使用“开启”标签。"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml
#| msgid "Default value"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml"
msgid "Default value"
msgstr "默认值"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml
#| msgid "Neutral"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml"
msgid "Neutral"
msgstr "中立"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml
#| msgid "True"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml"
msgid "True"
msgstr "真"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml
#| msgid "False"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml"
msgid "False"
msgstr "假"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/DateTimeFieldSettings.cshtml
#| msgid "Help text"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/DateTimeFieldSettings.cshtml"
msgid "Help text"
msgstr "帮助文本"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/DateTimeFieldSettings.cshtml
#| msgid "The help text is written under the field when the user is entering a value."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/DateTimeFieldSettings.cshtml"
msgid "The help text is written under the field when the user is entering a value."
msgstr "当用户输入值的时候显示在字段下的帮助文本。"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/DateTimeFieldSettings.cshtml
#| msgid "Display options"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/DateTimeFieldSettings.cshtml"
msgid "Display options"
msgstr "显示选项"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/DateTimeFieldSettings.cshtml
#| msgid "Date and time"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/DateTimeFieldSettings.cshtml"
msgid "Date and time"
msgstr "日期和时间"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/DateTimeFieldSettings.cshtml
#| msgid "Date only"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/DateTimeFieldSettings.cshtml"
msgid "Date only"
msgstr "仅限日期"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/DateTimeFieldSettings.cshtml
#| msgid "Time only"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/DateTimeFieldSettings.cshtml"
msgid "Time only"
msgstr "仅限时间"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/DateTimeFieldSettings.cshtml
#| msgid "Required"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/DateTimeFieldSettings.cshtml"
msgid "Required"
msgstr "必填"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/DateTimeFieldSettings.cshtml
#| msgid "Check if the field is required."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/DateTimeFieldSettings.cshtml"
msgid "Check if the field is required."
msgstr "选中表示该字段必填。"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/EnumerationFieldSettings.cshtml
#| msgid "Help text"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/EnumerationFieldSettings.cshtml"
msgid "Help text"
msgstr "帮助文本"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/EnumerationFieldSettings.cshtml
#| msgid "The help text is written under the field when users are selecting an option."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/EnumerationFieldSettings.cshtml"
msgid "The help text is written under the field when users are selecting an option."
msgstr "当用户选择选项的时候显示在字段下的帮助文本。"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/EnumerationFieldSettings.cshtml
#| msgid "An option is required"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/EnumerationFieldSettings.cshtml"
msgid "An option is required"
msgstr "选项是必需的"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/EnumerationFieldSettings.cshtml
#| msgid "Check to ensure the user is providing an option for this field."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/EnumerationFieldSettings.cshtml"
msgid "Check to ensure the user is providing an option for this field."
msgstr "选中以确保用户提供此字段的选项。"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/EnumerationFieldSettings.cshtml
#| msgid "Options"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/EnumerationFieldSettings.cshtml"
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/EnumerationFieldSettings.cshtml
#| msgid "Enter an option per line."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/EnumerationFieldSettings.cshtml"
msgid "Enter an option per line."
msgstr "输入选项，每个一行。"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/EnumerationFieldSettings.cshtml
#| msgid "List mode"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/EnumerationFieldSettings.cshtml"
msgid "List mode"
msgstr "列表模式"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/EnumerationFieldSettings.cshtml
#| msgid "Dropdown list"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/EnumerationFieldSettings.cshtml"
msgid "Dropdown list"
msgstr "下拉列表"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/EnumerationFieldSettings.cshtml
#| msgid "Radio button list"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/EnumerationFieldSettings.cshtml"
msgid "Radio button list"
msgstr "单选按钮列表"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/EnumerationFieldSettings.cshtml
#| msgid "Listbox"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/EnumerationFieldSettings.cshtml"
msgid "Listbox"
msgstr "列表框"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/EnumerationFieldSettings.cshtml
#| msgid "Checkbox"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/EnumerationFieldSettings.cshtml"
msgid "Checkbox"
msgstr "复选框"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml
#| msgid "Help text"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml"
msgid "Help text"
msgstr "帮助文本"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml
#| msgid "The help text is written under the field when the user is entering a value."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml"
msgid "The help text is written under the field when the user is entering a value."
msgstr "当用户输入值的时候显示在字段下的帮助文本。"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml
#| msgid "Input type"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml"
msgid "Input type"
msgstr "输入类型"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml
#| msgid "Text"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml"
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml
#| msgid "Url"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml"
msgid "Url"
msgstr "URL"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml
#| msgid "Tel"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml"
msgid "Tel"
msgstr "电话"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml
#| msgid "Email"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml"
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml
#| msgid "Defines what format should be applied to the text."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml"
msgid "Defines what format should be applied to the text."
msgstr "定义什么格式应该应用于文本。"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml
#| msgid "Pattern"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml"
msgid "Pattern"
msgstr "模式"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml
#| msgid "Declaring what pattern should be used for validating a field’s value, in the form of a regular expression. (optional)"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml"
msgid "Declaring what pattern should be used for validating a field’s value, in the form of a regular expression. (optional)"
msgstr "声明用于验证字段值的模式，使用正则表达式。（可选）"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml
#| msgid "Title"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml"
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml
#| msgid "The title attribute of the field. (optional)"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml"
msgid "The title attribute of the field. (optional)"
msgstr "该字段的标题属性。（可选）"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml
#| msgid "Required"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml"
msgid "Required"
msgstr "必填"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml
#| msgid "Check if the field is required."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml"
msgid "Check if the field is required."
msgstr "选中表示该字段必填。"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml
#| msgid "Autofocus"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml"
msgid "Autofocus"
msgstr "自动焦点"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml
#| msgid "Whether focus should be set to this field as soon as it has loaded."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml"
msgid "Whether focus should be set to this field as soon as it has loaded."
msgstr "当字段加载是是否尽快将输入焦点至于其上。"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml
#| msgid "Automatic completion"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml"
msgid "Automatic completion"
msgstr "自动完成"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml
#| msgid "An option to turn off automatic form completion of values. Leave unchecked to disable automatic completion."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml"
msgid "An option to turn off automatic form completion of values. Leave unchecked to disable automatic completion."
msgstr "关闭表单自动完成的选项。未选中表示关闭自动完成。"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml
#| msgid "Watermark"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml"
msgid "Watermark"
msgstr "水印"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml
#| msgid "A hint to display when the input is empty. (optional)"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml"
msgid "A hint to display when the input is empty. (optional)"
msgstr "当输入为空时显示的提示。（可选）"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml
#| msgid "Editor css class"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml"
msgid "Editor css class"
msgstr "编辑器 CSS 类"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml
#| msgid "The css class to use for the editor. (optional)"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml"
msgid "The css class to use for the editor. (optional)"
msgstr "编辑器使用的 CSS 类。（可选）"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml
#| msgid "Maximum length"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml"
msgid "Maximum length"
msgstr "最大长度"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml
#| msgid "The maximum number of chars allowed. (optional)"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml"
msgid "The maximum number of chars allowed. (optional)"
msgstr "最大的允许的字符数。（可选）"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/LinkFieldSettings.cshtml
#| msgid "Help text"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/LinkFieldSettings.cshtml"
msgid "Help text"
msgstr "帮助文本"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/LinkFieldSettings.cshtml
#| msgid "The help text is written under the field."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/LinkFieldSettings.cshtml"
msgid "The help text is written under the field."
msgstr "该字段下的帮助文本。"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/LinkFieldSettings.cshtml
#| msgid "Target"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/LinkFieldSettings.cshtml"
msgid "Target"
msgstr "目标"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/LinkFieldSettings.cshtml
#| msgid "No target"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/LinkFieldSettings.cshtml"
msgid "No target"
msgstr "没有目标"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/LinkFieldSettings.cshtml
#| msgid "Open link in new window"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/LinkFieldSettings.cshtml"
msgid "Open link in new window"
msgstr "在新窗口中打开链接"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/LinkFieldSettings.cshtml
#| msgid "Open link in the parent frameset"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/LinkFieldSettings.cshtml"
msgid "Open link in the parent frameset"
msgstr "在父框架集中打开链接"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/LinkFieldSettings.cshtml
#| msgid "Open link in the full body of the window"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/LinkFieldSettings.cshtml"
msgid "Open link in the full body of the window"
msgstr "在窗口的完整正文里打开链接"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/LinkFieldSettings.cshtml
#| msgid "Allow the user to choose"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/LinkFieldSettings.cshtml"
msgid "Allow the user to choose"
msgstr "允许用户选择"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/LinkFieldSettings.cshtml
#| msgid "Required"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/LinkFieldSettings.cshtml"
msgid "Required"
msgstr "必填"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/LinkFieldSettings.cshtml
#| msgid "Whether the url is required."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/LinkFieldSettings.cshtml"
msgid "Whether the url is required."
msgstr "URL 是否必填。"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/LinkFieldSettings.cshtml
#| msgid "Link text"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/LinkFieldSettings.cshtml"
msgid "Link text"
msgstr "链接文本"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/LinkFieldSettings.cshtml
#| msgid "Optional"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/LinkFieldSettings.cshtml"
msgid "Optional"
msgstr "可选"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/LinkFieldSettings.cshtml
#| msgid "Static"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/LinkFieldSettings.cshtml"
msgid "Static"
msgstr "静态"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/LinkFieldSettings.cshtml
#| msgid "Url"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/LinkFieldSettings.cshtml"
msgid "Url"
msgstr "URL"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/LinkFieldSettings.cshtml
#| msgid "Define how the title field should behave in the editor."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/LinkFieldSettings.cshtml"
msgid "Define how the title field should behave in the editor."
msgstr "定义标题字段在编辑器中的行为。"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/LinkFieldSettings.cshtml
#| msgid "The title to display for the link"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/LinkFieldSettings.cshtml"
msgid "The title to display for the link"
msgstr "链接显示的标题"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/MediaPickerFieldSettings.cshtml
#| msgid "Help text"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/MediaPickerFieldSettings.cshtml"
msgid "Help text"
msgstr "帮助文本"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/MediaPickerFieldSettings.cshtml
#| msgid "The help text is written under the field when authors are selecting a media."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/MediaPickerFieldSettings.cshtml"
msgid "The help text is written under the field when authors are selecting a media."
msgstr "当作者选择媒体时显示在字段下的帮助文本。"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/MediaPickerFieldSettings.cshtml
#| msgid "The media is required"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/MediaPickerFieldSettings.cshtml"
msgid "The media is required"
msgstr "媒体是必填的"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/MediaPickerFieldSettings.cshtml
#| msgid "Check to ensure the user if providing a valid media for this field."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/MediaPickerFieldSettings.cshtml"
msgid "Check to ensure the user if providing a valid media for this field."
msgstr "选中以确保用户为此字段提供一个有效的媒体。"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/MediaPickerFieldSettings.cshtml
#| msgid "Allow only specific extensions"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/MediaPickerFieldSettings.cshtml"
msgid "Allow only specific extensions"
msgstr "允许仅指定的扩展名"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/MediaPickerFieldSettings.cshtml
#| msgid "You can define a set of extensions the user will be able to pick, separated by spaces, e.g. jpg png gif"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/MediaPickerFieldSettings.cshtml"
msgid "You can define a set of extensions the user will be able to pick, separated by spaces, e.g. jpg png gif"
msgstr "您可以定义一组扩展名让用户选取，用空格分隔开，例如 jpg png gif"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/MediaPickerFieldSettings.cshtml
#| msgid "Leave it empty if you don't want to apply any restriction."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/MediaPickerFieldSettings.cshtml"
msgid "Leave it empty if you don't want to apply any restriction."
msgstr "如果不想限制请保持为空"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/MediaPickerFieldSettings.cshtml
#| msgid "Provide custom parameters"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/MediaPickerFieldSettings.cshtml"
msgid "Provide custom parameters"
msgstr "提供自定义参数"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/MediaPickerFieldSettings.cshtml
#| msgid "Custom parameters can be used if your own views."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/MediaPickerFieldSettings.cshtml"
msgid "Custom parameters can be used if your own views."
msgstr "如果您有自己的视图的话可以使用自定义参数。"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/MediaPickerFieldSettings.cshtml
#| msgid "Custom1"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/MediaPickerFieldSettings.cshtml"
msgid "Custom1"
msgstr "自定义1"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/MediaPickerFieldSettings.cshtml
#| msgid "Custom2"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/MediaPickerFieldSettings.cshtml"
msgid "Custom2"
msgstr "自定义2"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/MediaPickerFieldSettings.cshtml
#| msgid "Custom3"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/MediaPickerFieldSettings.cshtml"
msgid "Custom3"
msgstr "自定义3"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/NumericFieldSettings.cshtml
#| msgid "Help text"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/NumericFieldSettings.cshtml"
msgid "Help text"
msgstr "帮助文本"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/NumericFieldSettings.cshtml
#| msgid "The help text is written under the field when the user is entering a value."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/NumericFieldSettings.cshtml"
msgid "The help text is written under the field when the user is entering a value."
msgstr "当用户输入值的时候显示在字段下的帮助文本。"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/NumericFieldSettings.cshtml
#| msgid "Required"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/NumericFieldSettings.cshtml"
msgid "Required"
msgstr "必填"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/NumericFieldSettings.cshtml
#| msgid "Check if the field is required."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/NumericFieldSettings.cshtml"
msgid "Check if the field is required."
msgstr "选中表示该字段必填。"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/NumericFieldSettings.cshtml
#| msgid "Scale"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/NumericFieldSettings.cshtml"
msgid "Scale"
msgstr "量程"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/NumericFieldSettings.cshtml
#| msgid "The number of digits to the right of the decimal. Put 0 for integers."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/NumericFieldSettings.cshtml"
msgid "The number of digits to the right of the decimal. Put 0 for integers."
msgstr "小数点右侧的位数。“0”表示整数。"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/NumericFieldSettings.cshtml
#| msgid "Minimum"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/NumericFieldSettings.cshtml"
msgid "Minimum"
msgstr "最小值"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/NumericFieldSettings.cshtml
#| msgid "The minimum value allowed. (optional)"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/NumericFieldSettings.cshtml"
msgid "The minimum value allowed. (optional)"
msgstr "允许的最小值。（可选）"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/NumericFieldSettings.cshtml
#| msgid "Maximum"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/NumericFieldSettings.cshtml"
msgid "Maximum"
msgstr "最大值"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/NumericFieldSettings.cshtml
#| msgid "The maximum value allowed. (optional)"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/NumericFieldSettings.cshtml"
msgid "The maximum value allowed. (optional)"
msgstr "允许的最小值。（可选）"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/EditorTemplates/Fields/DateTime.Edit.cshtml
#| msgid "Date"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/EditorTemplates/Fields/DateTime.Edit.cshtml"
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/EditorTemplates/Fields/DateTime.Edit.cshtml
#| msgid "Time"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/EditorTemplates/Fields/DateTime.Edit.cshtml"
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/EditorTemplates/Fields/Enumeration.Edit.cshtml
#| msgid "Select an option"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/EditorTemplates/Fields/Enumeration.Edit.cshtml"
msgid "Select an option"
msgstr "请选择一个选项"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/EditorTemplates/Fields/Enumeration.Edit.cshtml
#| msgid "unset"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/EditorTemplates/Fields/Enumeration.Edit.cshtml"
msgid "unset"
msgstr "未设置"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/EditorTemplates/Fields/Link.Edit.cshtml
#| msgid "Url"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/EditorTemplates/Fields/Link.Edit.cshtml"
msgid "Url"
msgstr "URL"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/EditorTemplates/Fields/Link.Edit.cshtml
#| msgid "A valid url, i.e. http://orchardproject.net, /content/file.pdf, ..."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/EditorTemplates/Fields/Link.Edit.cshtml"
msgid "A valid url, i.e. http://orchardproject.net, /content/file.pdf, ..."
msgstr "一个有效的 URL，例如 http://orchardproject.net，/content/file.pdf，......"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/EditorTemplates/Fields/Link.Edit.cshtml
#| msgid "Text"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/EditorTemplates/Fields/Link.Edit.cshtml"
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/EditorTemplates/Fields/Link.Edit.cshtml
#| msgid "The text of the link. If left empty, the url will be used instead."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/EditorTemplates/Fields/Link.Edit.cshtml"
msgid "The text of the link. If left empty, the url will be used instead."
msgstr "链接的文本。如果留空将使用 URL。"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/EditorTemplates/Fields/Link.Edit.cshtml
#| msgid "Target"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/EditorTemplates/Fields/Link.Edit.cshtml"
msgid "Target"
msgstr "目标"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/EditorTemplates/Fields/Link.Edit.cshtml
#| msgid "A valid HTML target attribute value. e.g., _blank, _parent, _top, or an anchor. "
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/EditorTemplates/Fields/Link.Edit.cshtml"
msgid "A valid HTML target attribute value. e.g., _blank, _parent, _top, or an anchor. "
msgstr "一个有效的 HTML 目标属性值。例如，_blank，_parent，_top 或一个锚点。"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/EditorTemplates/Fields/MediaPicker.Edit.cshtml
#| msgid "Browse"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/EditorTemplates/Fields/MediaPicker.Edit.cshtml"
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/Fields/Enumeration.cshtml
#| msgid "{0}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/Fields/Enumeration.cshtml"
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/Fields/Enumeration.cshtml
#| msgid ", "
msgctxt "~/Modules/Orchard.Fields/Views/Fields/Enumeration.cshtml"
msgid ", "
msgstr ", "

#: Orchard.Fields.Drivers.MediaPickerFieldDriver
#| msgid "The field {0} must have one of these extensions: {1}"
msgctxt "Orchard.Fields.Drivers.MediaPickerFieldDriver"
msgid "The field {0} must have one of these extensions: {1}"
msgstr "字段 {0} 必须具有这些扩展名之一： {1}"

#: Orchard.Fields.Drivers.NumericFieldDriver
#| msgid "{0} is an invalid number"
msgctxt "Orchard.Fields.Drivers.NumericFieldDriver"
msgid "{0} is an invalid number"
msgstr "{0} 是无效数字"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "Date Time"
msgctxt "Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens"
msgid "Date Time"
msgstr "日期时间"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "The date and time."
msgctxt "Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens"
msgid "The date and time."
msgstr "日期和时间。"

